\documentclass[12pt,a4paper]{book}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[document]{ragged2e}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{csquotes}
\usepackage[bigger]{musicography}
\usepackage{fixltx2e}
\newcommand{\dquotation}[2]{\vspace{0.5em}\noindent\textit{#1}#2}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage{subfigure}
\usepackage{tcolorbox}

\begin{document}

\title{Obras por contenido}
\maketitle

%%% End of template header

\section*{Toques}
\paragraph{}
$\bullet$ L. Brouwer: \textit{Un día de noviembre}.
\paragraph{}
$\bullet$ Fito Páez: \textit{Yo vengo a ofrecer mi corazón (arr. Moscardini)}.
\section*{Traslados}
\paragraph{}
$\bullet$ Ralph Towner: \textit{Four comets - I}.
\paragraph{}
$\bullet$ J. S. Bach: \textit{Bourrée de la Suite Nº1 para laúd}.
\paragraph{}
$\bullet$ J. S. Bach: \textit{Preludio de la suite para cello Nº1}.
\paragraph{}
$\bullet$ L. Brouwer: \textit{Estudio Sencillo Nª11 (para los ligados y las posiciones fijas)}.
\paragraph{}
$\bullet$ J. Falú: \textit{Buena yunta (bailecito)}.
\section*{Traslados con cuerda al aire}
\paragraph{}
$\bullet$ H. Villa-Lobos: \textit{Preludio 3}.
\section*{Traslados}
\paragraph{}
$\bullet$ E. Méndez: \textit{Alborada (de acordes y traslados)}.
\paragraph{}
$\bullet$ F. Tárrega: \textit{Preludio Nº5}.
\section*{Arpegios}
\paragraph{}
$\bullet$ M. Castelnuovo Tedesco: \textit{Appunti - XI}.
\paragraph{}
$\bullet$ J. S. Bach: \textit{Preludio en re menor - BWV 998}.
\paragraph{}
$\bullet$ A. Barrios: \textit{Preludio en do menor}.
\paragraph{}
$\bullet$ L. Brouwer: \textit{Estudio Sencillo Nª6}.
\paragraph{}
$\bullet$ L. Brouwer: \textit{Estudio Sencillo Nª8}.
\paragraph{}
$\bullet$ A. Yupanqui: \textit{Campo abierto (estilo pampeano)}.
\paragraph{}
$\bullet$ M. Carcassi: \textit{Estudio Nº13}.
\paragraph{}
$\bullet$ M. Carcassi: \textit{Estudio Nº7}.
\paragraph{}
$\bullet$ V. Velázquez: \textit{La primavera (milonga)}.
\paragraph{}
$\bullet$ E. Méndez: \textit{Esperándote}.
\paragraph{}
$\bullet$ E. Méndez: \textit{Hoy por hoy (de arpegios y el pulgar)}.
\paragraph{}
$\bullet$ J. Cardoso: \textit{Milonga}.
\paragraph{}
$\bullet$ J. J. Ramos: \textit{Milonga sureña (arr. Moscardini)}.
\paragraph{}
$\bullet$ Walter Heinze: \textit{Milonga de Moreira}.
\paragraph{}
$\bullet$ Pablo López Minnucci: \textit{El trébol en tu piel}.
\paragraph{}
$\bullet$ Zequinha de Abreou: \textit{Tico Tico no fuba}.
\paragraph{}
$\bullet$ J. Falú: \textit{Chacarera ututa}.
\section*{Cejilla}
\paragraph{}
$\bullet$ F. Tárrega: \textit{Adelita}.
\paragraph{}
$\bullet$ A. Fleury: \textit{A flor de llanto (milonga)}.
\paragraph{}
$\bullet$ Anónimo: \textit{As I went to Walsingham}.
\paragraph{}
$\bullet$ M. Carcassi: \textit{Estudio Nº12}.
\paragraph{}
$\bullet$ M. Carcassi: \textit{Estudio Nº8}.
\paragraph{}
$\bullet$ M. Giuliani: \textit{Variaciones sobre un tema de Haendel - Tema}.
\paragraph{}
$\bullet$ F. Tárrega: \textit{Lágrima}.
\paragraph{}
$\bullet$ M. M. Ponce: \textit{Preludio Nº6}.
\paragraph{}
$\bullet$ J. Guimaraes: \textit{Sons de carrilhoes}.
\paragraph{}
$\bullet$ F. Tárrega: \textit{Preludio Nº2}.
\paragraph{}
$\bullet$ F. Tárrega: \textit{Preludio Nº3}.
\paragraph{}
$\bullet$ F. Tárrega: \textit{Preludio Nº7}.
\section*{Notas repetidas}
\paragraph{}
$\bullet$ M. Castelnuovo Tedesco: \textit{Appunti - X}.
\paragraph{}
$\bullet$ M. Pujol: \textit{Candombe en mi}.
\section*{Acordes plaqué}
\paragraph{}
$\bullet$ R. Smith Brindle: \textit{Four-part Chords}.
\paragraph{}
$\bullet$ M. Carcassi: \textit{Estudio Nº16}.
\paragraph{}
$\bullet$ Baden Powell: \textit{Consolacao}.
\paragraph{}
$\bullet$ E. Méndez: \textit{Vidala (del canto)}.
\paragraph{}
$\bullet$ A. Tansman: \textit{Canzonetta}.
\section*{Ligados}
\paragraph{}
$\bullet$ L. Brouwer: \textit{Estudio Sencillo Nª7}.
\paragraph{}
$\bullet$ L. Brouwer: \textit{Estudio Sencillo Nª9}.
\paragraph{}
$\bullet$ M. Carcassi: \textit{Estudio Nº4}.
\paragraph{}
$\bullet$ Kovats Barna: \textit{Estudio Nº1}.
\paragraph{}
$\bullet$ P. Lerich: \textit{3 Valses para guitarra}.
\paragraph{}
$\bullet$ F. Tárrega: \textit{Preludio Nº1}.
\section*{Armónicos}
\paragraph{}
$\bullet$ R. Smith Brindle: \textit{Artificial Harmonics}.
\paragraph{}
$\bullet$ R. Smith Brindle: \textit{Natural Harmonics}.
\paragraph{}
$\bullet$ A. Barrios: \textit{El sueño de la muñeca}.
\paragraph{}
$\bullet$ Lennon/McCartney: \textit{Please please me (arr. Pablo López Minnucci)}.
\paragraph{}
$\bullet$ M. Llobet: \textit{El testament d'Amelia}.
\paragraph{}
$\bullet$ M. Pujol: \textit{Preludio tristón}.
\paragraph{}
$\bullet$ H. Villa-Lobos: \textit{Preludio 4}.
\section*{Pizzicato}
\paragraph{}
$\bullet$ L. Brouwer: \textit{Dos temas populares cubanos - I. Canción de cuna}.
\paragraph{}
$\bullet$ L. Brouwer: \textit{Dos aires populares cubanos - I. Guajira criolla}.
\section*{Dinámicas}
\paragraph{}
$\bullet$ L. Brouwer: \textit{Estudio Sencillo Nª10}.
\paragraph{}
$\bullet$ A. Lauro: \textit{Vals Venezolano Nº1}.
\paragraph{}
$\bullet$ A. Lauro: \textit{Vals Venezolano Nº2}.
\section*{Trémolo}
\paragraph{}
$\bullet$ F. Tárrega: \textit{Recuerdos de la Alhambra}.
\paragraph{}
$\bullet$ L. Almeida: \textit{Lamento en forma de trémolo}.
\paragraph{}
$\bullet$ A. Barrios: \textit{Contemplación (trémolo)}.
\paragraph{}
$\bullet$ A. Barrios: \textit{Canción de la hilandera (trémolo)}.
\paragraph{}
$\bullet$ A. Barrios: \textit{Canción de la hilandera (trémolo)}.
\paragraph{}
$\bullet$ A. Barrios: \textit{Una limosna por el amor de Dios (El último canto) (trémolo)}.
\paragraph{}
$\bullet$ A. Barrios: \textit{Un sueño en la floresta (trémolo)}.
%%% Template footer

\end{document}

